想約一眾匯豐苦主抗爭（舉起雪山匯豐旗）

已經印製左用匯豐獅子嘅雪山獅子旗,不死不休.匯豐不平權，國家也要反